琴日ddos 連登真係爽，無哂失敗撚同冷氣軍師叫人走

支持政府

正
最好行動日就熄燈
冇眼屎乾淨盲

屌你老味又岩冇哂3毛帶風向 ddos連登斷左冷氣軍師同前線既資訊 但亦都斷埋d濕鳩3毛帶風向post 純靠自己判斷做野

垃圾兒登仔畀人扯住個鼻走
風向post就推撚到上熱門
有咩風吹草動就衝出黎割
出面啲和理非啊姐 見到啲細路整雞尾酒就叫佢地小心唔好整親自己
冷氣兒登仔就屌你咁做咪失民意囉
垃撚圾到

上緊場都唔撚得閒睇電話啦關咩事

多謝蚛蝈

真係岩
行動日 日日熄登就岩
冇連登帶風向 出面不知幾好

仲有班會玩架嘛 一傳十 十傳百 散水撚又出動

發緊夢仲點check連登

我連尋日比人ddos都唔知

作戰日真係唔需要連登，有tg哨兵同各地區channel 已經夠

連登係一開波就散水

同意

發緊夢用tg la，仲上連登做乜9，戰區即場行動大於連登討論po

是

真

1點開始

12點： 好多狗，都係留力算啦，唔好送頭

死城咁 依加唔出就贏左架啦

唉一早話左

2019 年版 "唔好激嬲中共"

效果已經達到，根本唔駛送頭
留係屋企就贏